依家手機有冇無限數據唔限速plan?

見好多間都有限 但又想開黎比電腦用
利申 唐樓垃圾pccw

lm 想轉台
但驚又慢又貴

就係俾Tether做壞晒規矩先會限數據量

垃圾pccw幾時先肯死

咁你又要體諒下我地住唐樓同村屋嘅人嘅
二百幾蚊pccw得果8Mbps（理論值）